無謂到這秒也奢盼有轉機

無需要快樂

反正你一早枯死